+++
date = '2022-03-17'
slug = '983fdf35818beadbf5a74bba12baece9'
tags = ['twitter']
title = '@halconada Si pago puedo pagar $200.000 me evito una condena'
+++
@halconada Si pago puedo pagar $200.000 me evito una condena penal. Si no puedo tal vez enfrento la cárcel. Es tan así? Porque de ser así es abominable, se trataría de una justicia que favorece a quienes tienen recursos y al ser sesgada no es justicia.
